我知我仆街綠帽左你

對唔住。。。

（我係絲打）
而家係O3，中學戈陣puppy love左3年幾，graddin戈期分左手，其中原因係畀對方hurt，然後A喺呢段時間出現成日關心我，追左3個月就同佢一齊，到而家已經一個月多d，佢份人係比較木頭，不過係好仔黎，成日想帶我見家長似係認定左我咁？

但ocamp戈期識左個組仔，叫佢做B啦，係基督徒黎，份人係幾yo同口花，但識落係幾純嘅，玩得太埋，佢知我有仔都繼續追我，我無拒絕到... 持續左一個星期，而家每一日都好有罪惡感，我覺得自己道德線崩潰緊，覺得自己好仆街，曾經我畀初戀hurt過而家又hurt返人... 另一方面其實我好怕自己對戀愛呢樣野麻木，變心變得咁快真係覺得自己好撚恐怖，好怕永遠都淨係拍到短拖

而同左b一齊之後，對a種感覺唔同哂，連kiss都已經唔想，msg傾偈都覆到好疏，我覺得佢點都feel到啲

依家雖然未同A分手但同左B一齊，我知我係仆街，我唔想繼續咁仆街拖住兩個，依家諗緊點同a講

既然都feel到，用藉口分無咁hurt
都要結束畀返少少真誠，坦白講唔再鍾意a

知我抵屌 輕力啲屌plz

食屎啦陷家剷

做雞喇屌你老母

收嗲啦臭雞
Btw戈你老母

又有人抹黑港女

雞

戈你老母

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

屌你老母，祝你成世嫁唔出，一世做雞搵食

屌你老母

唔係扑左先叫綠咩

睇個標題就知我要屌爆你隻臭雞

西痕就痕啦 一睇到你話"好仔" 又"戈" 都大約知你內心都係想玩開。 我同你講， 當你開始能夠理性評價一個人嘅時候， 你同佢已經唔再係感情主導。
照咁睇， 你同新仔唔會過得好， 佢知你有仔照溝， 佢又見你明知有仔都照受，心入面已經對你有定位， 至少唔會覺得你會對佢一心一意。而你做得出黎， 舊菜亦唔會對你回心轉意。 最後兩者皆失，應該係對你最好嘅結局

傻仔 扑咗唔通唱通街咩

算啦 臭雞

點解仆街永遠有仔 專一嘅永遠自己ff

文都唔睇放低負皮

仆街黎 block得

屌你老味就係你依D仆街臭雞成日都唔撚識尊重自己條仔周撚圍去俾人屌 你自己都唔撚潔身自愛 講黎都冇撚用

如果係真人真事，我想問你post岀嚟既目的係乜？刷存在感？
如果係假膠，當我冇講過

仆街啦你八婆 抵你當日比人hurt

屌你老母 死全家啦仆街

戈你老母咩

你好 臭雞

臭雞

垃圾
又係呢d臭雞港女
屌你100萬次都嫌少呀臭雞

所以我幾時都話有拖拍緊嘅女仔去ocamp根本就係on撚鳩。

去Ocamp 嘅女要唔過

屌你老母 香港就係多得你呢啲臭雞派帽王

祝你孤獨終老
呢種女仔送比我都唔要

認真講，我有預感你之後都會hurt到B。唔好再令人傷心喇好無

屌你老母死臭閪

正一冚家剷嚟

好既唔珍惜 貪新鮮
咪撚害人啦

我好少見一句說話入面logic可以錯咁多次

臭雞
上黎開post比人屌下 想自己個心好過d?

分析得好好

你畀狗公屌到生愛滋呀

你早D放過個男仔啦 咪拖呀

又係你呀臭系

屌你老母臭雞,btw,你個組仔基督徒做得d咁既野係得你呢d臭雞仲會信,lm睇一溝到你就中出即飛

基督徒上帝教佢做第3者?

臭閪 等生愛滋啦 落地獄啦

我名 完

正一奧閪

臭

因果報應 等下啦

DLLMCH下十世都做鷄

條仔邊度純，明知人有男朋友

唔講你d戇鳩字先
但玩弄感情真係會有報應架

笑撚死 臭雞哈哈哈

他朝君體也相同

大家唔洗嬲啦，轉頭佢都比player中出即飛

屌你老母啊臭雞

老老實實
臭G就唔好出聲啦

屌你老母含撚死啦

向佢坦白係你係佢人生中最後要負嘅責任
之後唔該自己識做係條街見到都閃開

所以話，香港女人99.9%都係臭雞

有仔都繼續追你都唔係咩好人啦
不過你都只係隻臭雞

祝你死全家 自己患絕症
不得好死

唔好幫自己搵藉口或者以為講乜野罪究既說話可以幫件事漂淡

你根本就係貪新鮮兼自撚私既垃圾

唔係話拍拖一定要至死不渝海沽石爛般忠貞

但係你每次受小小誘惑就成個人大失方寸無曬底線

以為食兩家茶禮好撚得意，仲要幫埋自己搵啲濕鳩理由真係好撚仆街

你可能年紀細，青春尚在大把本錢可以撚人

但係你一定會有報應

垃圾

n年後，你唔好話俾我知都係ａ最好！

起你底 仆街啦
個個耶撚都起埋佢 有冇巴打做野？

結局就係你飛左a，再俾b飛返你，完